{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55824&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주한옥펜타운"
    },
    "text": "ここは伝統韓屋の美しさと現代的なインテリアが調和した韓屋ペンションです。 客室の前にある板の間では家族とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には慶州·楊洞村があり、車で5分の距離に位置しています。 また浦項市外バスターミナルは車で4分の距離にあり、浦項松島海水浴場は車で22分の距離にあります。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 クリーンルームを維持するためにセスコと協約し、歯塩素酸水殺菌剤で全客室を殺菌消毒しています。 屋外プールは夏期に運営され、幼児プールと子供プールが利用できます。 また、フットサル場やバーベキュー設備も完備されており、炭やグリルのレンタルもできます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室では料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションは伝統韓屋の美しさと現代的なインテリアが調和した特徴があります。"
        },
        {
            "question": "客室の前の板の間では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "客室の前の板の間では家族とバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州·楊洞村があり、車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項市外バスターミナルや浦項松島海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "浦項市外バスターミナルは車で4分の距離にあり、浦項松島海水浴場は車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "このペンションでは無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "セキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "クリーンルームを維持するためにセスコと協約し、歯塩素酸水殺菌剤で全客室を殺菌消毒しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "屋外プール、フットサル場、バーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室では料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 512
    }
}